連何韻詩都會進步， 泛民幾時可以進步下

連何韻詩都會進步， 泛民幾時可以進步下

尋日白頭佬 張超雄呢D人， 真係睇見都有啲眼冤， 有時唔係話想分化， 但有時候人真係要進步， 你唔可以對有思想嘅示威者咁樣做， 咁樣變相係協助極權管治香港。

算啦，希望大家真係要進步， 我地唔會同抗爭者嗰割席， 全力支持願意為香港付出抗爭嘅人，唔好違抗爭者拖後腿。

唔該各位泛民議員，要進步喇各位！

你唔願意為香港做英雄， 都唔好阻住英雄去做佢哋要做嘅事。

泛民都有部分進化，係白頭佬on9啫

關爸爸咩事 佢成晚都喺立法會入面

琴日佢明明 還返之前差大家嗰個暴動

其實毛E鄺仔果Ｄ都算，不過冇割就算數！進化左好過拖後腿！

都係果句！唔好阻住英雄做野

泛民進步咗好多啦
唔好咁啦

泛民應該正式進入新一代上位嘅年代

其實佢地琴日阻個一下引發既對話

對解釋點解要衝，動搖好多本身溫和既人好重要

張超雄算係咁啦
廢老撐警果日 一班人係天橋比人搜緊身果陣有黎到支援
以前既話口罩黑衫=鬼

泛民好多都進步左
除左白頭佬

竟然係鳩硬開

推

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

所以我提出發起思想改革運動

鳩硬sir想洗底

真，起碼鄺仔朱迪OnQ似返個人

劉慧卿黃碧雲果D 唔好再出黎獻世

你有冇上過我FB ???
我支持佔中反警反左差唔多就黎4-5年啦

身邊長輩有啲有少少理智就係用呢點反駁
和平唔可以有暴力

我：唔通你遊行完唱首今天我，聽日睇報紙嘩七一 50萬人遊行，咁就代表成功？69，616，有版你睇
政府依然不撤回不回應，無人問責，差佬警權過大，等等，有咩成功左？
佢地.......

一黎佢地有種父母心態,梗係唔想D仔女(年輕示威者)冒犯法俾人告既風險,二黎身為議員,始終有D政治潔癖,所以出黎阻止

又係你隻熱狗

係咪又想屈我呀？

拖後腿呢單嘢真係好撚大鑊，
你唔去做英雄緊要
但係你唔好阻住班英雄做嘢。
反英雄做嘢冇諗過你啲選票㗎。 人哋諗住香港㗎咋

再講政治潔癖呢樣嘢， 係我哋幫佢諗嘅啫
事實係佢哋唔願意做英雄又阻住啲人做英雄， 因為佢哋自己想做焦點。

咪好似當年梁國雄咁囉，
梁國雄衝就冇問題， 其他人沖得勁過佢，就畀佢鬧你激進。

我唔係泛民打手 但係覺得無割蓆都算進步左架啦 比著之前光速割蓆啦

四方西

諗起姚從嚴

啱架啦 佢地根本無野駁到

幾時泛民係連登變成唔屌得?

你個名仲呃到人? 當年你係高登 由其16年選舉前後既事跡 出晒名啦

當年我係支持熱普城理念，我係黃毓民信徒TIM
我仲為梁天琦找數，用十幾萬去買六合彩自己睇返當年紀錄。
當日黃台仰高登同佢嘈完，上網公開鬧鳩我TIM。
仲有呀，再數落去我當日有份搞青年新政添。
無可否認我的確係支持過陳雲城邦論。

我為本土派社運做左咁多野，咪又係全部得我自己一個，關熱狗撚事咩。 我有起事上嚟叫佢哋熱普城幫手都冇人幫啦， 黃毓民仲要扮聽唔到。

唉，算啦，唔撚想提黃毓民條撚屌， 所以熱血公民當年反黃毓民，我係支持嘅。
所以當年先有人誤會我係熱狗， 我從來都唔係熱狗亦都冇加入個熱狗呢個組織。

其實係文化監暴令佢以前乜都唔敢講

大佬呀
譴責抗爭者， 何韻詩以前咁樣講果陣，
我屌撚到仆街冚家剷。

依家進步咗其實我希望佢真係要同抗爭者黎個道歉。 依家明顯係冇成本轉軚
不過好多人都覺得冇乜問題
咁我唯有當係冇問題啦 全世界叫原諒佢我咪原諒佢囉。
但係班老泛民唔該醒少少啦， 何韻詩都識轉軚你哋點解仲未轉

認同，雖然阻頭阻世，但意外地發揮作用
經歷過魚蛋，係人都知會比人告，仲要坐好多碌
仲仲要咁做，好明顯唔係一時衝動既行為

佢地企前左好多架啦
雖然有d都唔知去左邊
但起碼成個月都企係附近待機
有必要時都有幫手檔狗
（除左白頭佬⋯⋯）

如果班立會議員帶頭攻立會

一陣dq曬佢地

到時少埋呢d政治力量

班狗到時連佢地都唔驚

佢地阻止同班狗阻止嘅理由完全唔同

你可以唔帶頭但係唔好阻住曬

超叔玩埋呢屆無lu

阻係阻到

但其實佢地咁做

我覺得都令香港人覺醒

個人覺得阻前線有好有唔好啦

站喺佢地立場唔阻你又唔得

泛民咁激會得失班和理非選民，你班連登仔寧願射落海都唔投比佢，條數好易計je，何韻詩唔會參選冇包袱，講乜柒都得

又咁，去到佢地嘅身位我覺得已經唔係只係佢地個人嘅事，議員係需要同佢地嘅選民交代，唔係戀唔戀棧權位問題，而係議員就應該向選民交代。如果梁天琦選上左，佢就真係可以幫大家開路衝，因為佢嘅路線同立場係有民意基礎；相反，如果張超雄等人唔形式上阻下大家去衝，就有可以失左佢地嘅溫和fan base，如果佢地出一出現，阻下大家，事後唔割蓆，再加埋為運動解話，令選佢地嘅溫和黃絲都明白、唔割蓆、體諒，甚至支持場運動，咁就已經係佢地身位可以做嘅最多，哩啲我又唔覺得係政治show，而係佢地真正可以做嘅最多。唔通帶毛ee去衝會係最幫到件事咩，佢仆親救唔救佢好...佢衝左，日後佢個位邊個可以頂上？議席交棒有好多野要諗同埋準備，例如推個新人係要一路俾佢曝光，再俾啲野佢做顯示實力blah blah blah...都唔係一頭半個月可以做到搵到人嘅事。

又又咁...仲有啲“議員”“政棍”去左邊呢？唔知呢~~~

又又又不過又有啲人有自知之明，自己被誤會/積怨太深，想出黎，但知道自己走出黎更挑動大家情緒，企前企後都影響大家效率，寧願用第二啲方法去支持個運動，例如幫手call人出/車物資，動員自己網絡etc...

（利申：非任何人打手，因為都有嬲過所以質問過一啲人，而佢地嘅回答令我去反思每種人喺個運動上可以擔當嘅崗位，同埋佢地做啲咩先係最有用，我覺得自己暫時最合適嘅位置係向唔同人解釋每個單位嘅付出同動機，從而減少分化，最好就可以團結更多人啦...再次向各位致敬！！）

講少左句

作為公眾人物唔可以“公開”撐大家衝，因為有條煽惑他人（煽惑）作公眾妨擾罪，坐監都唔緊要，坐條咁嘅on9罪先浪費人力物力...

講真你要老一輩泛民要接受呢D真係好難，至少除左個濕鳩黃碧雲之外個個都唔割蓆算係咁。
但泛民要進步一定要俾後生嘅上位，50+個D已經浪費左大家22年

算啦，你上嚟臥底呢單嘢黃撚咗㗎啦喺舊登開始見到你同洪非凡兩條柒頭日日洗版搞分化，原來係警犬，難怪咁撚柒落力

新一代嗰啲叫過得去
老嗰班真係要退喇，完全脫晒節

証據都未查清楚就落力屈我？
咁多年我邊有幫過警
高登果陣我同洪仔都冇幫過警啦

突破同進步都係由不守規距中出來的

你唔好阻人做野咪得囉
依家係你唔衝，你阻人衝

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

呢次無割蓆，已經係泛民一個大枷鎖解除

政治潔癖開始遠去

樓主講得好好

我咁睇，如果我係議員，
就算我幾想你地衝到入去，
我都要阻一阻你先，
首先我唔方便帶頭或者表明支持，
然後就係要俾記者影低，
反對派議員都唔想你衝既畫面俾人睇，
帶出呢場運動唔係我地搞出黎，
係民怨，係官迫民反，我想阻都阻唔到

唔通叫議員帶頭沖咩
保皇都唔知幾想即拉告幾條罪再DQ

諗真D, 唔係警察ON99縮而同你硬頂, 班前線狗死晒都無所謂, 拉到真係十年

鳩硬sir好想含你

睇住林卓廷跪地真係想喊

今次有效果，可以令和理非接受衝，今次就算數，但下次係咁，唔好怪我地唔客氣

其實唔同人有唔同角色
佢地有立法會議員身份當然唔可以衝埋一份
因為佢地會係第一個被拘捕的人，仲入多條煽惑暴動
但佢地可以利用返自己身份同警察deal，拖延時間

我唔係叫佢哋沖，唔係叫佢哋支持， 我係叫佢哋唔好阻頭阻勢

佢家陣個感覺好似仲係民主黨垂簾聽政咁款
希望佢咪阻鳩住鄺神果D出黎做野

臥底要潛入敵陣梗係要扮到底

呢個收左皮

其實真係會心痛，明知衝入去衰梗，咁俾我都會勸佢哋唔好入。

做得好，減少分化好重要。因為中共就擺明分化，但好多時大家沉唔住氣都會中計。

［推到比泛民睇］其實冇錯 想同泛民後生一群講 泛民老嗰輩 佢地係慢慢要退落黎 後生嗰班好應該感染返佢地 你地先係上場嗰班 成個社會運動都變緊既時候 作為代議士既你地 最應該緊貼民眾既步伐 唔係仲亂咁比老嗰輩帶住走 佢地仲走出黎擋 想割 泛民後浪要認真諗諗呢個革新問題